27號除左留意便衣，仲要小心支那樣既人

岩岩呢個星期六日比平時既六日多左幾百個支那人入境，呢班有機會中共派落黎睇場甚至直接做刀手

萬事小心，唔係捉鬼，總之對所有可疑既人都要警惕，佢哋斬完人係無後果

或者佢地係中武肺，發動生化戰

咁咪推佢地去最前幫手攻

推

打靶仔大陸佬